有心事既入嚟擺低 冇心事既入嚟吹水(3)

唔小心三左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔駛怕羞

屋企人實搵我返去食 一早出去飛機mode算

其實點解唔想同屋企人食嘅？

唔駛出去大團年之類咩 唔去會唔會比人問點解唔去

年年都幾十人嚟 最多30都有 逼到行唔到
不過今年應該唔會

黎 屋企好大

原來傾咗咁耐先知係有米仔

團咩年吖 除咗苦笑都唔知可以點
形式上嘅嘢 完全冇意義 做嚟有咩意思

認同

公屋窮撚嚟 食到出走廊

咁到新年拜年仲慘喎
要跑咁多場

應該細過你
冇自己房

自己走多幾場m記

痴線佬

如果有自己房我應該唔會日日走出去吹風
鎖埋房門自己病埋一二邊算

講起又係時候出去吹風點支煙

每晚唯一安慰

啱啱食哂
依排食得好癲

喉嚨痛緊無得食

我都係
好似燒錢咁
唔好再加價喇

無懼痛楚照食啦

嗰陣氣管炎因為食煙搞咗成個月先好返

入定幾條 長遠肯定會加稅

我兩日一包煙
巴打們咩狀況

新人訓唔著留個靚名
而家去緊exchange 諗住過下D清閒日子
但係好Q chur 多assignment 多quiz
人地去旅行 我就要on99摺喺房溫書

黎緊嗰禮拜先勉強攞到少少時間去旅行
人地已經去左N嗰地方
未試過咁妒忌 咁嬲 嬲到想番香港
邊個話exchange係嘆世界架！？

呢幾日都無得經過中村滕吉 聽日一定要去

巴打加油 讀邊科

1-2日一包 多數日清
差銀行好多煙錢

19文科

巴打去邊度exchange?
Exchange係個體驗 未必係為咗去周圍去旅遊
不過抽到時間就梗係去 但唔洗介意多定少 或者去同人比

我啲股票貢獻左大戶好多錢

巴打唔爭在飲埋潤肺去濕茶
一日一包我以前都係
但好快受唔住
可能我身子弱

早幾日玩牛熊贏咗1000
即走

但係暫時學唔學到嘢
視野有冇擴闊到
識唔識到外國frd子？

邊度有
食完可以一日2包

新加坡
我知係有少少seven 但係都想去見識下
因為我未去過

咁執著喺旅行係因為我其他fd都喺去嘅期間去左好多地方玩 好似好正 又可以慳機票錢
而家嘅感覺係好似將讀書嘅地方轉移左咁解

Exchange就唔好講學野啦
利申當年exchange苦讀

痴線
連登仔標準係一日十包

唔會seven呀

新加坡啲肉骨茶正

識左好多人啊
咩國家嘅人都有

學到嘢就點都有
我專登揀個D自己U冇嘅科黎讀

好難唔同人比
第一次覺得溫書係on9行為

連登仔標準唔係食煙落地獄永不超生咩

巴打分享下

我自己冇exchange過
其實好羡慕你哋㗎

係死全家全家都永不超生

我都無exchange 覺得性價比唔高

係囉
既然自己都有得著就夠喇
學到嘅野自己袋
唔使同人比較
如果乜都比一餐真係要晨早去跳軌

如果聽日有人跳軌 九巴又按章工作 咁新東就完全癱瘓了

知易行難啊唉
可能我冇expect過會chur
有D難接受
説穿了我其實係hea底 淨係想玩

但我都係唔會戒我嘅精神食糧㗎

巴打 勿為玩而失GPA呀
識人last year GPA唔過一被踢

想玩就唔應該exchange啦
打份parttime儲返一年去個長旅行仲爽啦

幾時到清明重陽燒衣死全家

咩地方冇所謂 睇下你exchange初心係咩
如果係為去旅行嘅 咁就冇得講
不過exchange本身真係一個好難得嘅機會俾你係讀緊書嘅時候去體驗下係其他地方讀書
當然唔止讀書 仲有佢地學校嘅活動 社區文化
難得在即使你將來有機會去同一個地方
你未必會留半年至一年咁耐
而且唔係用學生身分咁去 而係自己一個去
一個好獨立嘅身分 相比學生身分一去到已經係一個society 依加係更容易去融入體驗交流
眼見好多人去exchange返嚟只係去咗好多地方旅行
而忘記咗佢地本身去exchange嗰個地方 好似只係成為佢地去旅行嘅host/中轉站 我覺得有啲可惜
可能眼界係闊咗 但好似冇咩得著

我去exchange讀緊書嘅時候朋友環遊緊歐洲 的確好葡萄 但我依加都冇後悔 因為
環歐我日後可能做到 但係好似當地學生咁融入佢地嗰地方社群文化 我諗再冇機會

最後講句 既然去咗 唔好令自己帶著遺憾返嚟 做你想做嘅嘢 亦唔好忘記當時係想有咩得著

最爽係休學一年走去外國做intern
我中學師弟走左去google做左年

潛左一兩日就開到3

啱啱唔小心1001左 完全無為意到

冇朋友需要你？
屋企人唔重視你？

我當年拎schloar去 讀6科 唔F得
咁budget又有限 所以旅行都唔係話太多
不過對於第一次坐飛機嘅我嚟講 有得exchange已經好滿足
而我嘅目標只係唔F
咁我第一個period就得1日dayoff連埋星期六日就3日加埋坐飛機都唔去得邊
如是者我頭一個月都係自己exchange地方周圍走
順便溫定書 plan下去邊玩

去到第二個尾左右 就快完第1個period 我走咗最後一星期堂去咗5日旅行
然後返嚟第二日就考第一科 依個都係我之前溫定書嘅原因
咁第一科同第二科隔一星期 所以我考完又再飛過 去多5日 到考嗰日嘅朝早先返到 帶埋啲backpack去考試

然後就第二個period 都係讀下書 係host country四圍走下 有個五六日即興買咗張機票去旅行咩都冇plan
星期四晏晝買 執好嘢 星期五凌晨就飛
再之後就煮下飯仔同嗰邊啲人開下party溫下書
一直去到exchange完之前 用咗個study break去咗個long trip再返去考試就完了

勁

打完都覺得好似太長
巴打min要拎咩grade? 確保自己有min就夠啦
Exchange唔好好似係自己u咁太chur自己

Google
玩哂了

我覺得冇 永遠都好似我有求於人

咪又係廢青

一樣 逃避緊

其實 以我地間中學出既幾隻top IT狗黎講
係去邊都搵到工 唔必須係我地狗衝google
不過而家沒落了 好在我唔係亡國君主 對落仲有幾個

唔駛咁諗啵 啲朋友知道你咁諗會自責架

巴打好打得 應該養到家

唔想grad 唔想defer 唔想自殺 唔想做人

低人工還緊人情債 同埋自己懶 概然可以跳軌解決既事 做咩要努力工作去解決

你覺得自己比唔到野佢哋？
其實我有frd講過
佢要嘅野好簡單 就係有人陪佢吹水
而我成日好得閒
個關係所以先平等

後面兩項邊有得咁玩 唔想做人就要努力自殺

頭盔 唔好自殺

無，exchange係睇世界

宜家處於flirtationship，唔上唔落，唉

即係點

等緊橫禍

同六合彩一樣咁難中 我寧願自己努力啲

起底功能
唔似flirt咁簡單

靠自己製造橫禍

sad緊

大諗頭 大茶飯 我欣賞

點sad法

洗唔洗預埋你

佢又唔講鍾意，又話唔係唔鍾意，但又拖手，kiss埋，感覺比人玩

嚟圍爐啦

多謝巴打預埋我

到你主動出擊 壁咚下之類

依個就係點解話唔似flirt咁簡單
其實冇底牌 不如直接開口
唔想咁直接咪問依加算咩關係之類

有打算咁做，但怕佢覺得我逼佢

我覺得開口太無情調 做啲其他訊號會有情調啲

會試下

一係慢慢等佢表態

有冇咩idea 分享下

未做過主動唔識

巴打講多Ｄ it 嚟聽下，想入行

否過唔好俾人呃埋隻豬都仲停在係依個唔知認真定玩您嘅階段
見過太多

女仔做太主動又驚比人當easy girl

想知咩 讀緊咩

我有底線既，咩身分做咩我都仲有理智既，未去到傻傻地咩都比曬人個種咁隨便

認同 要有底線

女既 穩健啲咪叫人送返屋企 進取啲咪撩下腳咁

好掛住佢

推佢埋牆kiss最盡了

無讀最近讀番想留條後路，poly computing city ee正唔正,出嚟前景dim?

送過不過係佢主動的，叫佢唔洗送，佢都要送

未必要好主動嘅 如果兩個會出街 其實好多小動作/互動都俾到signal

其實男仔點先會覺得自己係真係鍾意個個女仔

太進取了破壞情調
除非飲左酒
不過飲左酒既話呢個只係開始唔係底線

咁係好主動喎
好正

咁今次主動叫佢送

Agger

唔同人唔同 不能一概而論

飲酒借醉都試過，所以咪開始拖手同攬

既然你都咁主動 下次借醉直接叫佢做你男朋友

正，有用先得架，最驚做咩個男仔都唔知自己想點

不過其實怕俾人呃嘅話 點都有機會俾人呃

你話好無扮有人想情人節約我出去，同佢講

男人嚟講 就算有女朋友 有女上門都會偷食
冇女嘅話如果個女仔唔係太差 我諗佢都會受
不過最驚就係咁

我覺得 city poly黎講 city computer science會好啲
Ee係電子野 唔太直線行programming路

前景自己search salary survey
HKU CS既mean/median做緊20k

讀undergrad既話 我既排位係中大>港大>>科大>城大
中大係好專心想讀書既 想有個個學習+研討氣氛既
港大係學習氣氛無咁高但可以學social 同networking
科大死讀書

利申 個人主觀睇法

太耐冇掂依啲野 一陣俾錯意見害咗你就唔好

有無解夢大師係到?

唔好 做咩要吊高自己黎玩

聽夢就ok

解首大師就有

多少往事甜在心頭
講一講諗返起好多野

畫完wallpaper未

大波又唔訓

訓了 有緣再見

整完未

唔知
可能鍾意夜晚一個人 唔駛出街對住其他人

落街食完m記行返屋企
嗰種四下無人嘅感覺好正

有冇M記妹妹

阿姨同阿叔就有幾個

你是咪囡囡 是我就講你知

唔是 你喜歡就講 唔喜歡就唔講

有無巴絲夢到過龍
個感覺真係好正 小弟咁大都只係夢到過兩次
不過見唔到頭 都係 🤔

東方定西方

btw 假絲

東 第一次係傳統東方龍
今次個條見到過 有鱗片

聽講係好野黎

Agger 自己坐埋一角做野 攰就食支煙

我係訓兩個鐘就要醒

籠

果然大家都係有共鳴嘅人
知音

喂

不過個人真係好攰
日日唔夠訓 個樣嚇死人

喂喂

我個黑眼圈
仲誇張過熊貓

呵呵（笑緊）

我就快可以去op扮熊貓

笑你老母

我credit transfer係pass/fail
GPA已成定局 多謝關心

我係上個post留過名
陣間上完堂同佢傾件事

正路 咁pass就得 有信心pass就出去玩下啦

祝你地解決到件事

終於買到杯中村滕吉
熟個啲店員唔係到 平時佢地自動幫我落單 唔慣要自己落單

有冇方法令自己唔再中意某個人

你肯定自己想咁做

因為我覺得冇咩機會

搵第二個去鍾意

食支寂寞煙先

咩牌子

跟咗上次巴打講隻藍莓

紅萬啦

我改咗名 之前紅萬煙鏟

頭先10點鐘專登提早瞓覺
點知又中途醒咗
手痕睇下whatsapp
一大堆情人節快樂
心諗情人節關我撚事咩

藍莓巴打

藍莓圍爐啦你地
我宣布紅萬以外既都係辣殺

唔好惱惱豬
下包就買紅萬

純萬

2月14個個去咗啪啪啪？

我連情人節快樂都收唔到

一打開whatsapp
冇whatsapp...

純萬好難食

去左隔離po安慰人

小爾過兩個鐘起身再鬧過

返工都要用掛

我寧願收唔到
本身唔知今日2月14

情人沒我份

頭先手癢睇前度ig 發現佢ig bio已經轉咗做(人名)’s
依份應該係情人節最大嘅禮物 記得上年情人節係你陪我送咗條手繩比我 到依加我仲有帶 當我以為自己已經放底咗佢日日帶佢送比我嘅嘢都冇感覺嘅時候 原來人始終都係犯賤 求屌醒

放低就唔係日日帶 日日帶就唔係放低啦

unfollow佢
將佢送比你嘅嘢全部氹走佢

就grad
Del哂whatsapp fb自閉

未grad就食咁多煙

天光啦

以前係邊青

啱啱見到我鍾意嗰個女仔 拎住扎玫瑰花係ig post相

咁好彩你都仲識上嚟連登搵我哋

早幾日連連登都冇上

可能而家已經比人壓住狠狠地抽插緊

佢自己買架啫

點解大家咁鍾意上ig

D汁呀汗呀溜哂出黎

上嚟吹下水嘛
總有我哋呢班孤獨嘅煙剷陪你

多人用
但我自己就post過嘢

我都想係

做咩個個都唔瞓

女友仲未訓

唔會 一定唔會係咁

頭先傾下計個post爆咗
覆唔到你囉

你唔會想知

屌你

接受現實啦
唔通你女神唔識西痕咩
情人節就係扑嘢㗎啦

一個結婚聚會, 幾撚襟弟兄姊妹
仲多撚過教會聚會

係M記打緊notes
唯一會用心做既野

去新po

想覆我咩

已經瞓醒咗
本來諗住瞓到第二朝返工

有女友之麻, 有幾出奇啫, 你都會有

只不過唔係短期內之麻

頂 元凶巴打黎

唔記得咗鳥
好似講緊人到中年點keep？

今日係到提就有啲攞景feel既

夠喇 不要再說了

真心, 你仲覺得果條女仲有得救呀 ?

有冇得改變到佢 都可以同佢圍爐 當然幫到佢最好

想你早啲死心咋

求屌醒
前前後後追左個女仔三年，一齊做過project,溫通頂,搞勞資糾紛. 後面佢去左讀u我做野，做過槍手，搵埋source .
最尾我表白被拒絕之後斷聯過一排，諗住可以忘記佢。近排來我公司見工搵返我幫手，我打哂人情牌幫佢撘天地線，最後收到offer. 但係我而家先知佢今日同男朋友飛去旅行，先發覺佢係我心目中既位置一直都無變過，係我選擇去忽視佢。到底點先可以真係放低一個人

中年點keep
嘩, 無明火起
無點 keep, 天生麗質 ok ?

認真答, 可能心境有關,
朋友圈子都係24~5, 就算近幾個女友都係細我十年到
總括, 應該係天生

啱啱咪講咗
不過依加連依樣野都唔係好想做了
做任何事欠缺心機

咩叫"只不過唔係短期內之嘛"
嫌命長?

我返工都一直好無心機 雖然部分係因為公司傻的嗎
上下連登算

我好想知

點樣可以識到細十年嘅圈子？
同埋米六幾身高可以點溝女？

巴打唔好又無名火起
利申170都冇

sp果條？

我成日都講, 一個人冇可能改變到另一個
我地旁人講既, 只可講中佢心底既話

既然佢過濾哂救佢既言論, 即係佢根本一點想自救既意識都冇
咁點解仲要俾緩衝佢, 去接受更 harsh 既野
早 D 等佢受唔住自爆唔係仲好咩

用詰問法令佢自問自答

睇到三年呢個字詞已經屌都廢事

你既人生, 咁就冇左三年 至少

返母校做義工
我就是成功的例子

的確係, 我唔中意咁老

邊到有sp

成功咗啲咩？

拿, 唔怕自爆, 我就 163 O8
有兩個ex高過自己, 有個高10cm

代表D 咩
化表身高唔代表D 咩 lor

唉.......收皮啦
90%係叫佢

米六係細十年既圈子到識到女朋友

講多D黎聽下,

巴打現實係咪有自信
我行我素 嗰種有魅力嘅人？

呢種自信有冇得學？

我依加怕做唔切D野
積咗好多麻煩野係度未清, 而且都幾urgent
不過已經冇心情理任何野

咳咳
岩一半啦, 如果對方都有女友既話

咁, 朋友都分好多種, 最緊要對方對你有冇野,
你唔係白痴, 你自己會 feel 到麻
唔好非黑即白

不了 唔想比你鬧佢 唔想比你鬧我 你可以覺得我浪費左幾年人生 不過我同時間有做其他野無荒廢到

我積左半年

同我差唔多

的確係冇可能100%純友誼
但好多朋友識得太耐
雙方就唔會想越界破壞段關係

我諗你男朋友會明呢啲基本道理掛？
佢都唔會想條女圍住自己轉啦

巴打食支煙 繼續加油
一齊學習比生活強姦

我就上莊撚黎既 啲問答大會呢 有好多人用唔同方法去灌輸 有鬧 有詰問
然後兩者都是無用的 根本吸收到既人就會吸收到
所以我只係用我習慣既方法 唔係因為詰問較好

負皮我自己俾返
自信的確係有少少
但魅力我又唔覺得有

我只係信奉一句
"don't think, just feel"

呢句野幫我唔少
(喺愛情路上)

至於自信有冇得學.......
有, 如果本身冇, 經歷人生重大轉變就會自己浦出黎

拿, 人生係自己既, 我第三者冇可能 judge 你 D 咩
你覺得無荒廢到就夠啦

我會將你呢句寫喺床頭牆上面

其實呢排有返少少自信
前一排呢半年的確發生咗好多事

我覺得自信最緊要係識欣賞自己
可以係欣賞自己某啲能力 可以係欣賞自己某啲心態

對於一個自卑嘅人嚟講
成長環境就係一直比人抹殺咗自信 樂觀
要再做返一個識肯定自己嘅人
其實好難

又唔好吹到別人咁大

我最中意做話題終結者
俾我總給一句

將自己個性最好既一面放到最大
係最吸引

"冇可能所有人都中意自己
但點都會有人係 buy 自己"

係將呢句擺床頭就差唔多

岩, 有好好既自我 good
我唔 buy 啫, 但隨和友善性格
仲多人 buy 啦

最慘我連自己有咩個性都唔係好清楚

雖然以前係有女鍾意過我
但我都唔知佢哋鍾意我咩

反抗~反抗~反抗同埋反抗

唔知, 一睇到你句野, 第一時間就諗到只有反抗

你幾多歲

反抗咗好耐
一直都好努力擺脫緊童年陰影
我諗自己係有進步咗嘅

唔會完全清楚架 唔駛覺得好似你特別無能力去認清自己咁

23 就嚟生日24

嘩, 唔大唔細, 好難攪

仲可以糾纏幾耐

性格真係要歸類
係認真內向嗰類人

童年陰影..........

食支煙返屋企

到佢可以擺脫到暴力為止 之後都可以繼續傾架

你都覺？
如果冇再大改變
我怕咁就一世

同你一樣咁大 但我仲讀緊書

原來我大你地少少

一世就唔會既
我直覺俾我覺得你有呢種自覺
但唔知幾時
所以先最難攪

因為如果你係垃圾級別
反而呢D最易攪, 因為唔駛攪

簡單嚟講
就係屋企人有精神病
老豆03年失業輸股票傻咗有思覺失調
老母一直有躁狂
郁下就嚟打鳩我
喺學校係比人欺凌嘅人

所以成個成長過程都比人抹殺緊自我

廿四仲有排玩啦講真

巴打幾歲？

就算我點頹
我都唔會甘願做個垃圾嘅

大你地少少

努力讀埋佢

然後迎接返工嘅煩惱

屌 原來講咗嘢嘅

正皮我俾, 不枉我講咁多野

大方少少啦屌

我35 就黎

講多左兩個icon

不過點谷底反彈
幾時反彈 定係其實反彈緊
真係要過段時間先知

成長經歷幾相似

不過屋企人有精神病真係好影響成長
最怕自己遺傳咗

情人節先黎分手
14號可唔可以快d走

知道自己有潛在既精神病傾向 好過自己以為無事唔注重精神健康

飲酒 訓
醒左未過14號再飲

上大陸去食隻靚雞

好快捱過 撐住呀

"真係要過段時間先知"

我都係睇返 play back 先有咁既結論

即係 ........?
順住命運走, 做返自己, 將自己放到最大(之餘要一路知道世界既 rule 係點)

若干年後, 你就會有番新既體會

可以唱下分手快樂

聽日好想出街但無地方可以去
唔驚被閃但唔想同人逼

行山

多謝你啊巴打

嘉頓山都好多情侶

最怕自己遺傳咗.........
果陣唔只最錫我既母親講過, 佢亦都轉述其他親戚講過

然而, 隨左有D 火爆之外, 我到中年, 都冇穿冇爛
亦無發生過任何暴力事件

反而因為我既異常冷靜, 解決左件可能暴力既事件

飲酒只可以頂到一日 頂唔到之後

嘉頓山呢啲零難度既實多人

每日飲

我淨係識行呢啲零難度

係時候挑戰高少少難度

學習緊
尤其出到嚟做嘢個rule
都幾難適應

希望命運對我好啲啦
唔好又比啲濕鳩麻煩嘢比我

冇情人既14一身輕
有情人既(男人)做盡一切去交差俾女人威

你又點睇

我自己係打從想對方開心, 就算佢聽晚收工收得夜, 都約佢見一陣, 為咩, 搏中意既人一笑

如果飲咗酒之後呢？
仲可以咁冷靜？

與其學習潛規則 不如建立潛規則

行山唔係我興趣

明知冷靜唔到 又唔想唔冷靜既 就控制自己唔好飲咁多啦

狗牙嶺
西貢三尖
青山腹地

咁無了 聽日邊到都多人

...............
飲完酒就訓啦~7頭

唔開心就飲㗎啦

我都想有個人比我付出

sor, 睇漏左,
原來岩岩分手, 當我冇講過
對唔住

都啱
都係同人逼下算

聽日仲要番學呀屌

講多少少, 唔怕自爆

去到間鋪, 俾個痴線店主欄住唔俾走
幾野就攪惦左佢, 事後都覺得自己冷靜得有D異常

出面飲就冇得即刻瞓
然後就會比人猛咁灌酒

急尿, 去陣廁個人定一定
除非溝酒飲, 呢個真係幫你唔到

不如咁諗, 有個人對自己付出咪仲爽

Cocktail正呀

我鍾意做付出 照顧人嗰個
奈何冇

即係啤酒, sake, brandy.....乜鳩都飲
我唯一一次中伏就係咁

差D 錫撚左個女同事
佢仲要大我十年呀仆街
好彩有人阻止
一生一大恥辱 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知你有冇睇過鋼鍊
呢個世界唔係一就係全 仲有中間
付出係要, 但唔係合埋眼全力全心咁付出

四張嘢都可以keep得正嘅

Show Blocked User - 可會被抱緊

仲唔瞓

最記得等價交換

係嘅 毒撚通常最易咗嘅陷阱位
就係以為付出就有回報

識玩一定係上堂訓

諗起都想嘔呀 dllm

我只接受到廿幾

(唔好問我女友到三十點算, 一黎有排, 二黎我嗰陣都四十)

我好乖
認真上堂

咁巴打諗住幾時先結婚

辣殺
我唔會上堂訓教 因為我根本唔上堂

唔想defer
為咗讀書已經用多咗好多時間

睇緊歐聯

成個year 3無上過一堂輕鬆畢業

拿咁, 我唔敢講咩, 無論咩人生閱歷
我只係有一句, 記住.............

而家呢個係揀定, 等經濟再定D就會結

毒撚最忌有自信？

自保 ( 留個位俾自己做後路)
人係冇100%信得過
關係亦冇100%到永遠

呢句野男人仲可以, 但女人冇可能

我蠢呀嘛

呢三樣嘢我最近喺職場已經深切明白咗

記住要溫書 落左堂要自己諗通啲野

文科撚讀工科除咗死背真係無辦法

唔止職場...........
加油呀

好少見到人光(喺連登)
你係少數

加油呀, 睇好你

唉 you are the one i only want to be with , YOU ONLY
深夜叫春

打爆你先

呢個世界冇永遠既唯一
(記住, 係冇永遠既唯一)

咩叫人光

可能自細環境同性格原因
造就個人好自省 好想轉變
又唔輸得嘅個性
但同時又冇咩自信
自己都覺得好矛盾

多謝你 我會努力

咩工科

個人字打多左, sor
見到"光", ok ?

"從來" 我唔會俾鼓勵說話俾人
除左會自覺自救既人

你會自覺, 呢刻可能好差, 俾少少時間自己,
我得, 唔只一個人得, 請相信你都得

算係製造業
要讀下原材料讀下機械讀下原理咁

本身係設計升上去

工業設計

過一兩年
如果連登未收皮
等我詳盡報告

可惜我唔中意加人 ig
希望就算改名都會認得你

平面設計
而家讀緊點印

CMYK滾筒

大家唔改名咪得

仲有dithering

我呢個名由高登用到嚟連登
一直冇改過

瞞

你真係覺得可以一世(一齊)？

冇呀
一個行東 一個行西
睇唔到有交點啫

因為佢已經令你個世界越黎越單調
而呢樣野對你黎講應該係負面既（唔係你唔會呻）

一齊好易 岩feel 中timing 就得
但相處好難

根本係雙方既底線大對踫
去到某個位 頂唔順 咪分

你問我呀

咁你問佢介唔介意小部分既時間同其他人（同性或異性）相處
佢介意咪即係解決唔到

方法得一個
溝通
但當大家既價值觀點都傾唔埋欄.....
我都想知點解決 你教下我

價值觀唔同真係無得傾
無謂勉強

“但自問做唔到永遠妥協”
有你呢句就得
你係一個清楚自己想點/想要咩既人

但記住 人既時間有限
留俾啲應該留既人
睇好你

一生段路好長 情人唔止一個
見好就去 見差就收
就算結婚都唔保證永遠 (雖然我覺得離婚係完全失敗)
最緊要揀條岩自己既路

“呢個人喺邊”
你問得出口.......
唔講落去

岩
呢個態度好好

睇到個user名有啲印象
原來係覆緊留tg個傻仔
慳返啲手力仲好

天都光 仲夜
有少少見到佢未來 就係
條女明顯唔係痴身嗰類
但條仔個圈只係圍著條女黎轉
好快個女既頂唔順飛左個男
然後.....前路不可估計

係咪㗎

冇哂人

lm

留名

頭先去咗剪頭毛
即使冇女 情人節都要執下個look
輸人唔輸陣

得返兩粒鐘唔夠 執黎做咩

早幾日剪咗 自我感覺良好

講臻過多2粒鐘入棺材咁

入棺材有專人幫你執

遲收工冇計啦
點知剪完已經九點啫

自我感覺良好
same

誰漂亮誰便過來睡

還能活才是諷刺

回到家了
累 希望今晚好訓啲

以為你今晚會唔返屋企添

冇啦
佢聽日要返早
佢收夜 都係食左啲野 坐左陣公園就送佢走

我又來留名啦

單身左十八年，打機講粗口，又會著大叔style，講野直腸直肚又唔識嗲人，覺得自己應該要儲定姑婆本了

先個18年
又唔一定要嗲人先得人鍾意 唔同type都有巿場

講得好啱

咁早既

我想拍拖, 想搵到鐘意既人

想死了

speed dating

無 但生存真係女好攰

無決心學咩人講死

遲到巴點睇

鍾意左個好frd嘅男仔一年幾 2個月前佢知左 跟住近排同fd講左句「依家唔會一齊 之後唔知」 呢2個月多左搵我close左好多 咁姐係點.....

咁啫係要繼續培養感情
做咩連登仔成日都會覺得有就要即刻有 然後拍緊既就一有少少唔順心 就唔啱感覺喇好愛對方但係唔想改變喇分手啦sad啦
要培養架要建立架

返到屋企即刻瞓覺
成功渡過咗2月14
免受傷害

順其自然囉
或者搵個機會暗示佢
點解呢排咁得閒成日搵我傾計etc
睇下佢點答你

食杯麵好定係等多兩個鐘食麥記好

我已經著緊衫準備落樓食m記

七點先開

屋企附近冇24？

數碼港

有錢人

華富下邨m記囉

0630啵ching

IT狗咋

唔係六點開咩？
我細個喺嗰頭讀
可能記錯了

坐巴士去田灣m記囉

痴線 為左食個M浪費等車同交通來回時間

睇下你對m記嘅愛有幾大喇

沒有
係數碼港無好野食我先揀M記

嗰頭的確乜嘢都冇
得間戲院
最近都要去到華富先有返平民嘢

大斜路不了
平時自己帶飯

巴打識煮飯？

識 不過平時帶既係屋企淨飯

居家好男人

你值得擁有一個好女人

好明顯佢唔係咁認為

ac名無得加emoji

real咩

明明你上個ac名有emoji

佢點睇你？好人？
人人親近我 無人仰慕我？

今日改加唔番
依家好似光頭咁

好錫佢

但係好明顯我唔值得比佢擁有

光一個月頭

dllm

點解唔值比佢擁有？
你咁正

唔知

啲同事都係話我係娶得過既賢妻

養狗ok?

我係貓派

男子氣慨唔夠？

唉 不過佢今日冇po ig
會唔會又落老蘭搵仔啪啪啪

我地幾隻IT狗好玩得啫
我自己覺得一般般啦

你咁睇佢既

唔係喎
但睇巴打喺網上嘅表現的確係溫和派喎

我係咁睇佢
因為佢有前科去ons嘛

溫和就無男子氣慨既咩

冇咁霸氣囉
即係35歲巴打隔住個moon都feel到道氣

唉 越諗越sad
食埋個早餐煲口靚煙先

唔知應該以咩心態繼續生存

渾渾噩噩既心態遊戲人間

開唔開心

之前講過

我鐘意左一個女仔

我主動約左佢2次食飯 2次食飯佢都有黎 有一次仲要特登請假黎同我食飯 當時我覺得好感動 每次食完飯都有主動約我下場 例如睇戲食糖水 每次都有好多野傾 我成日都覺得時間過得好快 唔想佢走 我又唔知點做 我覺得好辛苦

你話過keep住約出黎 我本來諗住一個月約2次到 諗住唔會太密唔會太疏

我岩岩問左佢下個禮拜得唔得閒 甘岩佢由今日起放六日 甘我就約佢下個禮拜三啦 放完假之後個日 睇佢會唔會放多一日

點知佢話近日工作太累 無乜心情 估計都無假放 之後我唯有答好啦 甘之後再講 唔同問佢之後幾時得閒咩 好似逼人甘 我又講唔出

甘其實係咪姐係無機會 我唔想甘快放棄啊 應該點做 我而家每日都好掛住佢啦 好辛苦啊 有時每晚訓教都有小小衝動想同佢表白 但最後我都忍住無講

做咩啫你 唔比人地真係無心情
要唔要一年三百六十五日都好hyper
關心下人點樣攰法 比啲溫暖人啦

btw表白是無用的 係你就係你既

巴打溝女切忌咁CHUR
人哋攰嘅就俾人抖下
如果隔一兩個禮拜佢都未搵你
你先再搵佢
唔係個個女仔都鍾意快
呢段時間搵啲嘢做轉移下注意力先啦

我明白 所以我諗左好耐都無逼佢 我淨係講之後再算

我明白 多謝你既意見 所以我都有關心問佢係咪訓唔夠

關心幾句好喇
唔好過於關心
啲女會覺得煩
以前奶過屎

可能我近日心情唔好 想搵人傾計 所以急切左啲 唉。。

我覺得巴打你太自我中心 太focus係你得唔得到佢 而無真正諗過佢既感受
尤其係人地話攰 你個focus係你有冇機會 你要唔要放棄

我都係一兩句
我都係第一次追女 真係有多野唔識 所以我上黎請教

過來人表示
溝女千奇唔好比佢影響咗你嘅生活
一定要保持平常心

自欺欺人

依個我會改 應該要理佢感受 我以後識做 我知道我自己太急切啦

平常心好難喎 好難控制

巴打唔好瞥穿我

即係你諗起佢
都唔好去搵佢
同佢傾計唔好嗰陣諗咁多
做返自己
想屌佢就屌佢
想關心就關心
太刻意會好怪

..........
你唔係無機會 我覺得你應該係錯失機會

“你話過keep住約出黎”
我認為 已經係暗示
我會即回 “做左我女朋友，咪會keep住約出黎”

可能咁講之後 根本就唔會呢度見到你

你對兩性關係既概念錯得好勁
如果你段野當proofreading咁睇 成段都改到紅哂

點都好 最佳時機好似過左
我係你都未必知點下步點做
好似上面巴打話齋 忍住嗰份衝動
唔chur咁keep住慰問佢 唔好9衝表白
睇下佢咩料 真正原因係咩先
心情就算幾唔好點都會過
過完都仲冷冷淡淡咁
一係就飛個電話盡地一鋪講出心底話
一係就自己摺埋算

我依排都無乜搵佢 係岩岩先搵 總之都係平常心

我既解讀就係
就係要自欺欺人
明明個感覺好大都仲要平常心 好違反本性
唔係自欺欺人係咩

但就真係要咁做 唔同自己講其實個女仔係好普通
你點拉返自己返黎 等自己可以望真啲
個女仔係咪真係適合你

我認為岩一半
唔好比佢影響咗你嘅生活 之餘
要影響埋佢既生活

呢個係人既本性黎 好自然反應 對方突然冷淡起黎
個身體就自然急

岩既 要調節返個心態 focus返對方身方
要知對方真正原因係咩 你先知道點繼續攻落去

我成日都甘樣同自己講 等自己無乜衝動想搵佢 壓抑住自己既衝動 其實我已經盡量控制自己

我唯有繼續忍耐同等待 唯一既方法 但我要諗點先知佢真正既原因呢

講幾句

唔好俾怕chur呢個框限住
最緊要睇氣氛 咁當然本身打哂底
岩氣氛我覺得隨時可以一手拖落去
殺佢個措手不及
女人係感覺行先既生物
所以唔好俾佢有太多理性思考慮既空間
如果要考慮，已經係唔駛考慮
撻著左 就一定要襯熱
灘凍左就無架喇

壓抑 盡量控制 見到呢堆字都覺得頭痛

咁 試下諗下佢 點解覺得佢好 中意佢啲咩
理智啲諗諗 其實係咪真 有冇過份放大到
抽一抽離自己
千其唔好死忍 爆 一定爆 你係人架咋

咁就要靠返你自己 得你同佢最熟
分唔分到佢邊句真話
有時聽到hea答 會講啲刺激性說話撩起佢

唔知佢平時點同你傾計 會唔會詳細講自己野
如果會 但佢只係答 係呀、返工忙 呢啲行野
你可以普通咁講 定係你唔想見到我
睇下佢咩反應 跟著佢接落黎會講幾多野
唔好淨係聽內容 留意埋佢既語氣
你要知既唔係exact件事
係佢既心情 心理狀況、變化
你先知道下一步點做

甘佢又唔會hea答

都係要靠自己 慢慢了解

講真第一次遇到自己鐘意既 第一次追女 有好多野唔識

我都唔夠膽問fd 驚俾人笑 甘大無拍過拖 成日笑我結婚一定最遲 有時我覺得自己好無用

我明白你既意思 我有時間會仔細諗諗

你衰既地方就係怕衰
遇唔到中意既人咪唔拍 lor
你唔係冇拖拍, 係選擇唔拍
如果無遇唔到中意既人係無用既話
咁你而家就變得有用
(講完都唔知自己講乜呀)

唔識唔緊要, 最緊要大方
一黎會有種吸引力, 二黎就算衰左, 起碼得到敬禮

做緊要係做返個男人, 硬淨, 強勢

學到嘢
如果早啲識巴打你就好

我只係果 D
差D俾人架手拉行李碌到, 會一腳怒踢埋去果D中年呀叔

我諗好多後生連屌一聲都怯

又唔係屌完有獎或者佢會改 不了
真係碌到就屌

頭一段明少少 後尾個段我會做好自己 多謝你既教導

都係個句逐步漸進 唔好急 係我既就係我既 哈哈

各位巴狗年順利

又到新年啦

新年

又老一歲

當你睇緊有興趣個同事既相時發現佢好似有男朋友，而佢同你講係ex黎，不過未del相，但連佢個ex都無del相姐係咩情況🤔

有咩問題

我會覺得佢地似冷戰緊 唔知上唔上好

點解分手一定要del相

唔del相似係唔想俾人追咁 所以未唔知上唔上好

上有咩問題 佢唔想就會同你講

我驚佢只係唔想面阻阻先無講唔想😞

無關係 你自己睇返個對話節奏就ok

咁我keep住上啦 有無最好注意下

遲來的新年快樂恭喜發財

比啲質素得唔得

初二了

好多人都問我點解會想做呢行
我答唔出
唔係我唔知道個原因
而係我唔想暴露我既原因

同事a:細佬點解你會想做呢行嫁
好辛苦嫁 搵過份舒服啲啦

同事b: 你點解會想做呢行 你係咪對呢份工有熱誠
係咪有心做落去

而我心目中既答案好想講 但又唔可以話比佢地知

係因為 打呢份工 可以有個唔錯既收入 對於5條2既靚仔

唔憂伙食 唔憂無野做

利申 廚房

直答有咩問題

直答會令人覺得我係無心做 為份糧而做

咁你不如搵話第二份啦 轉行啦

過

有邊個返工唔為糧
唔返工有飯開既我真係唔返工啦 人人都會為糧 唔駛擔心

想追個女仔
但唔知佢有冇男朋友
點算？

問

有冇咩特徵可以留意到？

直接問

當傾到大家平時放假邊度玩多/點過多

我今日跌凹左支黃銅鏡頭呀

好煩 你以為成班朋友對你好好 你所以好珍惜佢地 佢地又好似唔係咁 (佢地成班男仔我女仔 )
要佢地幫個陣原來冇幫仲踩多我兩腳 不過佢地唔幫係道理嘅 其中一個男仔仲要我鍾意嘅 應該完啦對佢 之前只係覺得佢正 後尾佢又好似對我有嘢 我先沉咗沉 其實而家都好明顯佢fdzone我 仲因爲呢件事我地炒咗炒 雖然佢有撩返我玩 不過係時候醒lu 同佢根本冇可能

有難唔幫就算啦

睇黎大家訓曬

我會等 一直等到你有新的伴侶
到時我又會等 等到你們終成眷屬
可能我還會再等 等某一刻你的會轉個頭來看我。

唔好咁傻啦

未瞓

總有一日你都會放得低

唉 愈搞愈大獲
完成埋手上嘅責任刷首抽

搞咩黎

新年新征頭開心啲

我都唔知可以點講
簡單啲 家庭破裂咁上下

團年飯都冇食
做個樣 有意思咩

屋企人又唔係你揀既 唔好太上心

初五喇返工喇

我初六先返工

近排想做返個正常人
Google過安眠藥好多種
但係我都唔知自己應該要邊種
有冇啲general啲可以9食

今日買左人生第一對高跟鞋
拗左幾野左右腳筋都傷左，屌屌屌出聲啊
俾返對腳我

好想成功呀!!!!!!!!!-!!!!!!!!!!!!!

冇著開係要慣下
做乜無啦啦會買

好 呀

煩咩

轉look啊，想買好耐，今日見到半價買左
直接著左去行街拗左4次陰公

長島冰茶

搵人傍住你

有冇計劃

係屋企練習下先啦

先慢慢係熟識嘅地方/環境行慣左先嘛
不過依家傷左就唔好著一排啦

尋日飲完

多到講唔哂

升lv absolut當水飲
中四五有段時間咁玩

都訓唔到 邊個話飲完酒好訓啲

飲得唔夠多

買冇咁高同幼嘅慢慢嚟啦

唔飲得太多
尋日飲完long island加多杯64

發夢揸車返屋企
再飲多2杯whiskey 冇撚用呀屌唉

你唔係信下話

屌 仆街

愁更愁呀巴打 sad緊唔好飲酒
但唔飲酒又好辛苦

我發夢好清醒先會揸車 唔想害人
有時好葡萄啲人死係架車度

飲甜cocktail

做party time自作曲。識下人睇有冇機落暖場打碟。

我飲到自己辛苦個陣會諗自己係到做緊乜鳩野

Oreo 幾正 不過尋晚冇 其他覺得怪怪地
飲返long island貪佢夠快收皮 不過都係聽人講
飲咁耐都係咁 又冇錢飲多幾杯
都係返屋企開支垃圾red label慢慢隊

Sam 但係唔飲都唔知做乜鳩架啦

有冇諗過做遊戲配樂

算啦屌

未夠班做 。
打碟學左幾個月。
e期開始用電腦撞聲。
試緊搞首曲出黎(EDM)。
但本身0樂理。
學多幾個月打碟轉學樂理

Red label真係好撚難飲

遊戲配樂一開始唔駛咁多樂理 又容易搵indie合作

20幾歲人先黎轉夢想。用左成7年追第二個夢。 早7年比我接觸到EDM就好

隊半支vodka快啲暈左佢咪算

就grad 好大壓力

唔怕啵 用左七年已過多過好多人

差啲

差啲咩

越飲越辛苦

但係前夢同音樂完全冇關。
又要由0開始。
個時唔洗返工輕鬆。現在冇咁多時間學。

我打漏左隻字咋 唔好走啦

粗跟黎 邊有錢買幾對慢慢黎，明明係舖頭行得幾好架

行啲磚地同樓梯出事

練行石春路

抖幾日 禮拜去飲仲諗住執靚啲
睇黎都係要柒姑碌

滿清十大酷刑

簡簡單單都好靚

人靚咪係 得返啲波鞋著
著高跟鞋既每分每秒我都好掛住我對airmax

就緊要識襯 唔一定要高踭

Ok la，但點襯都好唔著高踭唔夠grand

最癲嗰次一個人一晚飲咗一枝absolute 半支black label
第一次斷片 第二日勁辛苦 feel到酒精中毒咁 一啖野都食唔到
斷片乜都唔記得好正 個係太辛苦唔會想再試
如果香港大麻合法你話幾好

波鞋都好靚我覺得

唔合法又咪咁多人食

係鋪頭試行邊同你係出面行
好多人試鞋行都唔係平時咁行 都係細步行幾步

邊個叫你係咁買 著慣咗有錢想挑戰下個lvl先再買

呢個珍

想睇精神科 因為想要佢啲藥試下有冇用
但係冇錢睇 又唔想俾屋企人知

痴線 睇一睇好啲啵好似

辛苦係因為酒唔夠高級

買安眠藥試下先 我淨係想咩都唔諗 訓個好覺

扮自殺
跟著就好快有機會見政府啲精神科醫生

問小爾有經驗

冇試過高級酒

屌係就唔扮架啦
最後屋企人又係會知

搵counsellor先啦

睇林夕啲書好似越睇越負
明明佢寫得好正能量 看破紅塵咁

佢自我安慰咋

所以睇到好撚負

都係不了
同人講又係煩 到最後我諗都係咩都唔會講

唔好辛苦自己

一齊玩board game

聽日見工
希望順利
呼

純覺得係睇佛經睇到上左腦

去tg po 9 add人9up下

有冇巴打絲打讀過指南針大學

講起
多數啲fd上黎都係玩妙不可言多
有時會開張地氈飛行棋
互相打返人轉頭好正

你叫我講我都唔識講嚕
個人習慣收埋自己野 好多年前已經好多野諗成日失睡 你問我諗咩我依加都唔記得 當時既情緒有冇留底對依加有影響? 我都唔知 可能會令個人keep住都負面d掛
好多人都係咁架啦我諗都唔係咩問題
不過儲下儲下加埋近兩幾年發生咗太多事 個人唔係好頂得順

依間野好似大伏黎喎

board game正
有個識左十幾年好有默契嘅fd一同team就屌打人

系，而家比佢追學費...

你有冇野特別想做架
搵啲衝擊發洩下
過大海搵個塔跳下又得
拎一皮野過去 輸哂就回家又得

我都差正苦好多錢學費
指南針幾錢?

係lor
再搵返人玩過
重搭當年感覺

又真係冇乜野想做
連應該做既野都冇心機做 D目標冇曬先知原來人冇目標真係冇撚用 諗起就大壓力
工又未搵fyp又未做 不過都唔避得幾耐 的起心肝搵左工先
一千都拎唔出呀 澳門點去都唔知

男朋友間唔中唔小心見到佢同ex之前啲野會好唔開心 係咪正常？我都因為咁樣好唔開心 有好多野想同佢講 但係我想講嘅嘢佢同ex都做過 用過 例如app

一個sem$4300（好似系）
問題系佢仲要小額錢債告我

依加同佢都日日見咁濟
一班人聚埋就唔想啦 同熟人先有野講 一大班人我會唔講野 可能毒撚慣左

4300咁平
你拖左好耐咩? 咁樣搞鳩D學生

我第二個sem無上，佢都追，我冇理佢，半年之後話要告我

***啟示書院*** 真係伏9黎 求求你地唔好再上檔

仲有個你問我答po

好心報之前google下

做咩唔搞quit d手續
冇交學費佢冇cut曬你D野/停你學咩

噢 原來未grad
出到黎社會仲爽

之前個學生想報 我叫佢報fd好過

有buddy日日見都好
有咩唔好谷 搵佢傾

黎緊grad啦 本身有方向 好期待 一早準備好曬CV 雖然好廢好垃圾
不過依加9成deadline過哂 一間都冇報 乜撚都唔想理

冇cut，間野好奇怪，一般學校，個學生冇交學費就停學，我個朋友系裡面拖左幾個月，仲可以繼續讀
我上左一個sem覺得吾妥，lala聲走人

唔慣講廢事搞人啦
佢知道咗我咁樣應該會嚇鳩死
平時個人好開心好鳩

Thx，自認柒，果時仲系隻傻仔DSE雞，驚吾夠分所以先中伏

咁佢唔岩喇
咁唔小心冇收好俾你見到

btw 唔知最尾嗰句講乜 1999

法律野都係小心D處理好 或者死死氣交錢

btw吾你老母

資訊咁發達都.....
過左去就算
止蝕到就得

唔知最尾嗰句講乜+1

一係5p 一係大陸仔

報intern?

Sor，岩岩開始玩，唔識規矩

你太睇得起依加班後生
教過既學生入面 一個香港土生土長 打咩都殘體又錯字 仲要女仔黎
另一個打咩都5P字 又咩都學唔識

我係講緊見到佢因爲見到之前啲野自己唔開心 先搞到我唔開心
最後嗰句係講 有個app叫between 係記錄兩個人嘅嘢 照片 個啲都可以放係入面 咁佢岩岩download個app諗住同我用 開番之後見到佢見到佢同ex既野 因為佢之前冇del到record 所以仲係到 然後佢見到佢就唔開心

識左十幾年好有默契
廢事搞人/知道咗我咁樣應該會嚇鳩死

會唔會有矛盾

一係十幾年既嘻哈fd
一係你自我防禦過剩

真係老死唔會只係得開心分享
話驚佢擔心都係多餘

咁失戀點都會唔開心架啦
唔通你想佢好絕情咁話無就無

做過兩份 嗰時都已經發生咗好多事 個人仲頂得順 知道發生咩事都要頂住
一黎係為目標 二黎係我都唔頂住屋企人真係唔知點
但係當你個人一收皮 就算依加識諗返依啲都冇用

教過既學生 老師
btw以為而家新一代好多蝗
見到啲著校服
無論中學小學 一堆堆講蝗語
以為過左關

追返po
啱呀 個人一收皮就有咩都無用 好似我而家咁

搵counsellor啦 或者過來join board game

唔.....
我以我做例子
我而家呢個佔有慾幾強
以前我同ex去過既食肆佢都唔想去
有件ex既遺物喺我屋企執漏左
有次唔小心俾佢見到 好大反應
咁係我唔小心既

仲有一次 佢chok我電腦仲有ex既相
因為好肯定處理過唔會搵到 所以打死都唔認 當然最後冇事

想講咩
介意過去 睇人既
我零care 但對方唔係 咪做好睇啲

你可以照同佢講你感受
一係就刪除哂佢
(一係就收好啲唔好俾你見到)

有啲野 隻眼開 過到自己過到人咪算

係好矛盾
佢係其中一個知道我比較多嘅人 而另一個識冇咁耐 不過份量一樣咁重
只係我個人唔鍾意同人講自己D唔開心野
如果其他朋友知道既係0 我諗佢地知道既都有6-70
有時佢地睇得出我有D野問我我先會講 都係講表面 佢地都已經會知我點諗
都係得佢地先知我平時背後個人係點樣 個人好似好假咁

可能近年D野太大打擊 仲未有同任何人講既心情 已經癲到半年冇同屋企人講野
所以依加有時朋友約食飯都唔想出去 去到都冇點出聲

屌 到我1999 仲打大段野

嘩 咁放唔低都同你一齊 咁大獲呀

我勸你收一收自己感情 唔好放盡
留後路俾自己好

又未係老師
補習狗 有時會返學校教下

啱啱入u時返學校約返D miss呀sir食飯
佢地講依加D學生同我地果代好唔同 而且普遍都差好多 我都唔明佢講咩
到自己教過下學校就完全明曬

咪話你要搵啲野做 一啲一直想做又或者一直冇做而又應該要做既野
就係搵個信任既人去傾 繼續收埋唔係唔得
你要死既 你絕對有咁既權利 個人生係你
呢個moment 救到你既人 係得你自己

仲失戀
而家係條仔未放低(仲要係好放唔低嗰隻)
就攪段新既出黎
都唔緊要
唔好俾人知呀 仲要做到出哂面
我係條女 一野飛左佢唔駛講咁多

你咁掛住人 咪搵返人囉 同我一齊托呀？
我唔係水泡喎

好想呀 不過唔會主動去尋死
btw thx巴打9up咗成晚

班00後係咪真係咁廢
唔係有班怪獸家長狂催谷?

去到一月頭都仲控制到自己係"正常"既邊緣
無耐就feel到自己收收地皮 連自己都覺得自己好有問題
然後就一發不可收拾了
俾多少少時間自己 如果都控制唔到就搵counsellor

感覺好鈍
以前都有鈍既人 但好多都話頭醒尾
依加好似個個都好鈍咁 醒目既得返好少數

而且普遍係等人餵/懶

哎屌 以為你話其實好想搵人傾
原來係好想死
唔係叫你去死 係話迫死你嗰個人係你自己
千年殭屍咁 自己困住度怨氣唔俾佢走
吐出黎 先可以幫你超渡

好想講腳膠個po真係cls

一係就貼撚埋個樣
左cut右cut 擺張名牌喺度
而家肢解案 殘肢發現呀

睇到笑咗
我都覺得日日都行屍走肉咁
所以我依加盡量都唔返屋企 想俾自己冷靜下
但係每次一返到屋企聽到屋企人嘈黎嘈去就頂唔順
如果個環境唔變 我諗都只會惡化 但係我冇得怪屋企人 我明屋企點解會咁
唯有硬食

個post...唔係今日見到有人屌我都冇興趣入去睇
一入去真係屌出聲 好撚低質

算鳩數啦

同fd lan party緊
Aoc太耐無練 比狼殺死左我最後兩隻村民

Grad左搵工之後會好起黎既

AOC童年回憶
我諗去到95, 96應該都係末代AOC玩家

希望啦 的起心肝搵工先
雖然過曬deadline好多都in曬人

明明家係用黎遮風擋雨 避世生息既地方
唉......加油

雖然係公屋窮撚 但好開心自己係幸福家庭 覺得有錢又點吖都未必過得開心
依加就算啦 原本家庭觀念好重 但有啲野無論幾重要都好 當你預期失去 亦接受會失去 即使樣野依加仲係度 都已經一啲都唔重要 無關痛癢

買左一對 等特價再買
三折真係

三折 成日覺得女裝鞋好靚

鑽石山show狗相可以泊3粒鐘
唔知乜撚野優惠嚟 睇下有咩戲睇先

OR
係好靚 哩間啲鞋已經係最好著

同女朋友一齊咗四個月
因為一啲家庭原因 令佢從小就生活係唔完整既家庭
亦令佢好細個開始就要將所有既唔開心屈係心入面
久而久之 佢都開始唔識得控制自己既情緒同脾氣
同我一齊之前 佢拍過將幾次拖 但都因為佢既臭脾氣 最後都無辦法一齊落去
機緣巧合之下 我識咗佢 初初佢話我知呢件事既時候 我自覺我都係個脾氣好 好就得人既人 所以就算幾無理取鬧都好 我都可以百般遷就佢 氹佢開心

到最近 佢話我變咗 我自己都feel到 早幾日佢話我變咗 同佢傾番既時候 我話 我再無咁體諒同遷就到佢 三日兩日都總有野可以發我脾氣 令到我都開始有啲沮喪同疲累

想問咁多位 我應該點樣做呢 我真係好愛佢

不過我唔會睇高踭鞋

女裝鞋高踭鞋先係精髓
仲有咩睇

發現自己好似變左ex咁既人
我ex係每次鬧交都唔肯去解決問題 只係想我收聲個類人黎 甚至最後係因為嫌麻煩而分手
到尋晚我同現任鬧交 唔算好嚴重好大件事
但我唔知做咩尋晚喊到失曬控咁 不過都和好返先訓
但今朝一起身唔知點解我就唔想理佢 甚至有唔想拍拖既感覺 希望自己只係一時意氣過兩日好返

咩都睇咁濟 係唔睇高踭鞋

等其他巴打打救你

喊得多就會死心啦，雙方無晒耐性先會鬧交，辛苦就散啦

高踭鞋都係要著先好睇

順其自然，忍到咪忍，不過到你分手你一定會後悔點解唔早啲甩難。
佢唔識亦唔願意學點控制自己情緒，你就唔好扮菩薩啦，救佢唔到，真愛無咁偉大。
身邊有例子，佢ex都頂左大半年咩方法都試過，最後和平分手，我見條女ig都係時不時叫春
煩到閪咁，真係attention hoe 順其自然，包你好快頂唔順

覺得拍拖好麻煩好攰
到依家都未同佢講早晨 唔知應該用咩心情同佢溝通

平常心
充實生活你就識面對

睇人

屌我連上堂都訓唔撚著

閉目養神都好嘅

已經>24小時冇訓
明明個人好攰冇精神 就係訓唔到
平時上堂唔想訓但一坐低就訓著

咁係愛佢定縱佢.......唉

巴打係咪有嘢煩緊呀？

我是元兇呀 改咗名
準備去試訓

點解突然改名嘅？

加油 試下飲杯熱牛奶？

前排興起 醒鳥

睇晒大家講啲野啦 明白晒 其實佢ex啲野佢都del晒 有啲係佢叫我del 不過我唔開心係因為見佢見到啲野仲咁大反應 係因為我唔知自己可唔可以令佢忘記同放低 佢就同我講已經對佢冇野 但如果係嘅話冇理由只係睇到 佢都仲會咁樣

Debug JNI好痛苦

今年真係冇乜新年氣氛

初七都就完喇ching

呢排好靜
好孤獨

巴打最近點呀
仲有冇每日飲嗰隻茶

係 見啲comment都係隔好耐

每次入post見到既都係你地

係咪好親切

大家呢排去左邊

其實自己係未真係咁寂寞?

Ex是種可怕的生物
仲有聯絡？

冇聯絡 但佢都係仲未放得低

咁大個睇咩感動野都未試過喊
反而睇與神同行睇到眼濕濕

好唔想見到我哋咩？

又冇人~~

學術台緊

星期五晚毒撚Time緊

都唔算最慘嘅
巴打不如詳細講下咩事先

學術台完了 返來感情台

歡迎
但呢排都冇乜人

現實同佢好多野講 有講有笑 但私下ig direct 佢無覆過 wtsapp都2-3句應一句係咪無機？

會唔會佢係嗰種好少線上傾計嘅人
要出到嚟先肯傾？

我都唔肯定 可能我呢排負面啦 我會覺得佢似現實應酬我私下唔想理我

不如透過朋友了解佢咩行為模式先
如果人哋忙你都冇理由迫人理你㗎
都係嗰句啦
你又唔係佢邊個

點解覺得似應酬既 唔係有講有笑咩

岩呀 依排個腦成日諗起呢句

因為同事黎 呢排佢好忙好多野整 見佢咁忙幫左佢手整野 我就覺得似係想我認真啲幫佢手 所以就同我傾多啲咁 所以呢家忙既算係搞好哂 感覺同佢又遠左啲

慢慢嚟啦 唔急得
你而家個對象係點識㗎？

同事就難搞啲喎
巴打係咪對佢好有意思先？

同事黎 其實佢好似有個男朋友 雖然佢wtsapp同我肯過係ex黎但佢地雙方ig都無del相

一開始唔係 慢慢俾佢工作效率同態度吸引左 依家都好有feel下 同埋我地都係intern黎姐

啲話題都係工作既話題 有冇唔係工作既話題 例如興趣呀炒股呀之類

我覺得爭咁個契機令佢留意你
就咁聽你講
佢好似當咗你係hibye frd

唔係喎 同佢傾多數生活話題 因為佢番得耐得先番得3個星期所以我好小諗到公事話題

佢會唔會當個話題就完個時接落去

其實佢wtsapp有講過之前會同其他3個intern落吧出過水 但平時就唔太想講自己啲感情野

飲咗酒自然會易啲講
不如你試下join埋佢哋？

我都唔肯定叫唔叫接落去喎 佢有時會主動延伸啲話題 例如佢有養寵物 我問佢貴唔貴同難唔難養 佢會答我唔難 之後再講不過隻野係夜晚先活動所以夜晚會好嘈呀咁囉

我都知同我都想 其實我都已經算入左佢地堆 佢地個gp都有我份 只係佢地未幾下一次

就試下今次你做搞手
話唔開心想出嚟飲酒傾計

其實我都好想問下佢同男朋友分手原因個啲 但佢話唔中意平時講所以我一直都無問

唔係超熟既人唔會想答個啵通常

話開心會唔會好啲

其實我平時都做到出哂面俾佢知我想flirt佢咖啦 例如佢做野辛苦同佢講辛苦哂呀 見佢攰問下佢無事呀嘛 見佢ot坐係到等埋佢一齊分工 落雨開姐姐埋佢咁

你呢句令我諗起一個借口約飲酒喎 唔該巴打

都係巴 可能最近有個後生mk妹無啦啦加我話be fd吹水而又講緊佢啲ex話題令我覺得想問佢呢啲姐

呢啲我地同事間都會咁做個啵 姐當然係熟個啲

加油
飲咗酒好多事都迎刃而解

等收工好出面喎 有野做仲話可以扮下做野等下 我無野做坐係到 佢做野係我前面利左三次叫我走先呀 問我坐係到無野做做咩唔走個啲 我都照等佢喎

我都覺得係 因為依定我最煩既係想知佢同男朋友係咪真係分左手

我覺得送返屋先明顯

我想咖 藉口都諗埋 但未做咋嘛
其實明顯就做左咖啦 問佢情人節個日有咩搞

Too fast too fast

最煩唔係應該佢whatsapp唔覆機咩？

我就咁睇
男未婚女未嫁
冇話唔可以追
但當然我相信做呢啲事會有報應

佢啲回覆令我覺有機嘛

前面無車唔代表你要超速架麻

唔係咁講呀 個個都同我講佢收兵呀 唔好做兵呀咁 體埋我唔做賤男 明知有仔都仲追既

佢啲fd覆我講「同男朋友出街呀」「信唔信」咁喎

兵真係唔好做
我都為咗唔做兵斷咗contact
做兵太卑微喇

唔明

所以如果佢真係未同男朋友分手既 我仲追未做兵

唔一定嘅
邊個話溝女就等於做兵

屌今朝返屋企盒煙放咗係枱面唔記得收起
有撚排煩

諗番轉頭又幾普通

自知樣麻麻講野唔係超級勁 唔會搶到有仔既女朋友 搶唔到仲追未做兵

我直接比個係咁架啦既態度佢地

可以有策略嘅
例如慢慢進入佢生活然後玩消失
如果玩策略都衰咗就算囉
當然我意見只係參考
因為我都唔係好識溝女

屋企人唔知你食煙？

不過咁耐冇講野 都唔會理我架啦

幾年前以為我戒咗
不過其實大壓力/考試都會食
依半年直頭食到癲撚咗

我都係
越食越多
點算

準備後事

呢啲通常自視過高多 覺得自己對佢好重要其實什麼都不是

寫定遺書先

btw認真嗰句
咁大個人食煙屋企都管唔到啦

但對於外在冇優勢嘅人嚟講
用嘅招數真係唔多
除非你性格好有個性就另計

係
尋晚撞到以前個老死 都好耐冇見
一聚就天黑傾到天光

食咗幾多包？

我見老死會去pub
上次就住銀包飲左三杯

一人一包啫
個人舒服咗好多 好想返返以前
覺得好好彩 咁都撞返佢
不過一訓醒又要面對現實

自認性格好 好祗得諗 為人着想多

自我感覺為人着想 係唔會加分架

我通對任何人 唔係整係佢

係唔會係任何人既心目中加分架

想搵個成熟D既女朋友所以溝個姐姐仲讀神科既
點知又係細路女 鍾意發脾氣又唔講道理

呢到個個都係過來人

幫佢轉變囉 定係你係懶想食軟飯

其實好多次想搵返佢
不過見到各有各生活 同以前唔同哂 行嘅路又唔同 驚約返出黎個感覺會奇怪
以前共患難 好感動咁耐冇見佢仲當我兄弟
依兩個字我本身都唔敢講出口 過咗咁耐冇聯絡再咁講 好假咁
但係由佢把口講出嚟 好感動
一坐低 生活係唔同哂 但係其實大家都同以前一樣 冇變過

係始終朋友冇可能長期喺自己身邊
聚會完咗又係各行各路
偶然聚下已經好慶幸

一包咁少？

人哋講定自己咁諗先

人哋未必想你為佢著想喎

溝咗
定未溝前發現？

唉 但出世到依家都係咁 成日都覺自己衰太好人

食咩軟飯丫
同個細路女攞錢慘過食屎

比個覺得「唔相處直接結婚有咩問題? 點解一定要有經濟能力先結婚?」既人話我幼稚
已經唔知仲有咩可以改變, 其實係咪當佢痴線就岩

無辦法 做好自己個part 呢啲問題好好咁講清楚你既諗法
唔得既話 如果當佢痴線你會好過啲 咁就咁當啦 我覺得盡左力就ok

好人係做比自己睇 係做一個自己想做既人 而唔係用黎加分

所以我都無諗過變

4點坐到9點食咗成包
尋晚自己一個去咗毒戲院午夜場
睇完返嚟諗住食啲嘢撞到

請坐

講起我都想睇戲
聽晚都一個人睇下子華神先
唔知睇完會唔會有咩事情觸發到

五個鐘一包唔錯

一齊

如我做個垃圾
長留戀於你家

依排成日自己出去行

垃圾都不要既垃圾

頹到除咗返工
懶得走出街

我都係自己漫無目的咁鳩行 行到攰就坐下
想搵個人陪下都冇

一樣
我什麼都沒有

我對細路女冇乜期望 反正佢一早同我講明佢一定會有我都溝仔

Hea行好凍

係囉
今日突然凍咗好多

好似凍一兩日

又凍又熱好易病

落街買個營多食下先
好餓 順便食返支煙

營弘唔好食

連隔離post都靜埋
我懶得煮麵食啫

哇 咁就唔得啦

一入黎就冇曬人

失眠咗幾晚，想巴絲俾下意見

你個男朋友係毒男
定係突然之間變成咁？

佢一直follow開嘅話
其實代表咗佢有個心癮喺度
有一種企圖 當然係唔知咩企圖
例如我都鍾意喺IG睇靚女
但唔會follow follow開會有條路

所以你應該搵日同佢傾下
問下佢究竟想點

當然你要問埋其他巴打意見
因為每人睇法都唔同

公司同事奇9怪怪 少少事就發曬脾氣

點解個個拍拖都好sweet 我甚麼都不是

發鳩返佢地

好過無

辭職唔做

條女問題定你自己問題？

Print出黎個份野原來係佢既
但我以為係我既
因為內容一樣
一啲普通既notes黎
所以我拎左
之後佢見到 又西口西面
叫佢拎返我個份又話唔要
話幫佢print過又話唔洗
之後又係道發脾氣
心諗做乜鳩 係咪真係咁大件事
個下我真係比唔切反應

身邊個個朋友都出哂pool
得番自己仲係毒撚一個 所以應住應住自己要趕出pool

可惜自己鍾意左一個冇可能會鍾意我嘅女仔
但係除左佢其他人都唔入眼

有試過同第啲女仔出下街
但最尾都係拒絕左對方再進一步
因為鍾意個女仔仲未係自己腦海入面消失

好撚煩呀屌

點解一定要出pool？
咁咪等到唔再鍾意嗰個女仔嘅一日囉

你唔問下其他朋友借住先？

香港好多人都有病

我鍾意左一個女生。她的朋友也說對我有意思，但我卻不覺得。我剛開始跟她聊天的時候，她跟的聊很多，而且她也說了很多關於自己的事情，也問我我對她的看法。但後來我們聊天的次數愈來愈少了，每次和她兩個人出去，也有話聊，但到了送她回家的時候，我們忽然間就沒話聊了，感到十分尷尬。我害怕我和她的關係會一步一步的疏離，對我愈來愈冷淡，但我又不知道怎樣解決，怎樣推進我們的關係。我們現在中六了，再過兩個月就要考試了，見面的機會也不多，她到海外升學的機會也大，我想把握這幾個月我時間追到她。

點解會無話題

其實大家都唔熟
唔同班 唔同科

咁咪搵新野講囉 新興趣呀 時事呀之類
有時無話題唔係因為大家唔想傾 而係你要增值自己搵新野講

真係

在座既各位

前幾日同左佢行山
點知行完山之後佢就突然對我冷淡左
冇應我wts 見面又冇say hi
但係我係行山真係諗唔到自己做錯啲咩⋯⋯

人際關係係咁 唔係做唔做錯既問題 有陣時係會想休息下 類似審美疲勞

咁我應該點做

順其自然
我覺得唔好咩追 關係應該係大家有個信任係到就自然會有

姐係咩都唔做 hi都唔say 做陌生人？

咩鳩做咩諗得咁極端
做朋友呀

你追到都要long d喎
你確定會維繫到？

如果你唔想破壞喺父母嘅形象
就得問人借錢嘅方法
睇你點衡量

但係佢唔理我 我可以點同佢做朋友

頂又係呢啲 無啦啦冷淡死因不明
好難捉摸

順其自然 搵返個啱既頻率去搵人

大佬呀如果你五分鐘就要傾一次計係人都覺得攰啦
你放鬆啲先啦

兜口兜面同佢講野呢？

好撚sad 完全唔知咩事
就算唔鍾意我 對我反感 都同我講下

我唔係要佢經常同佢傾計
問題係佢冇啦啦嘅冷淡 搞到我唔知可以點做

放緊假 補課見左一次 我係走廊見到佢 佢係課室都見到我
但佢見到我 就即刻扮見唔到 搵野做

咁你得返誠實呢個方法

直接問佢
你而家係咪對我反感 避緊我

但要人無啦啦講出口又好奇怪

唔係都變係

拍拖拍得好辛苦好攰
我唔識點拍拖
點去維繫感情，我好似付出極都唔夠咁

點唔夠先 對方開口講 定你覺得對方唔滿意？

付出、為對方好係出於愛佢
係自然自發，點樣辛苦？

佢想復合
但我其實係佢新嘅男朋友
佢係我第一個
雖然只係短短一個月 但好似好痛

佢想同ex復合？

係 啱啱卜新年個時都仲好地地
所有嘢都係好短時間內發生
估唔到過到西方情人節
等唔到中國嘅元宵

得一個月
你當冇拍過啦

佢ex都想？

有啲嘢直接啲好過避來避去
始終青春寶貴
冇咁多時間玩捉伊因

感情唔係睇付出㗎巴打

我藍絲 應該係我問題 個個都話我性格太男仔

無論我做咩對方都唔滿意
每次都俾佢鬧，甚至話我多事，麻煩
我關心佢又嫌我煩，要我俾私人空間佢
我等佢靜下又嫌我唔理佢
開心時講乜都得，唔開心時句句都聊交嗌
我近排好似有護眼嘅感覺

我唔知你背景故事
但照你字面講
唔係你問題 係佢問題
既然係咁 留個後路俾自己
墊定cushion 跌都冇咁痛

出去旺角鳩嗚

有間平價串燒正 野火燒

冇帶錢 得張credit card係身

貴價安安燒

同男朋友一齊左就黎八年
仲係互相鍾意但係越黎越淡
一個月見得一兩次 唔係去佢屋企就黎我間hall
一啲拍拖既氣氛都無
情人節生日乜大時大節咁多年黎都無慶祝
以前細個好鍾意佢 乜都覺得唔介意
依家已經慣左大時大節乜都無
但作為女仔都想要翻啲驚喜 物質唔物質係另外一回事
同佢講過 佢都係覺得一齊咁耐唔洗搞咁多野
我地生活環境又唔同
佢FD都未讀完就出黎做野 我依家讀緊year3
我唔係介意學歷 係生活環境唔同
大家既話題其實互相都無興趣同理解
佢份人又好無大志 每日返工都遲到
話左佢好多次 都係咁樣
佢屋企經濟條件都唔係好 但係唔覺得佢肯努力啲去改變
成日都好懶散 之前成日賭波賭馬輸左10幾萬
佢同我發誓真係會戒
但真係見唔到同佢既未來 想分手但講唔出口
因為同時又好同情佢 唔知可以點

窮撚食m記
貪佢有得慢慢坐

睇你拍拖為乜
搵終身伴侶又見唔到未來不如傾下
傾唔掂及早放手好過
不過你都有想分手嘅念頭

前半part覺得無問題 大佬呀八年都慣晒比幾多心機落去都無驚喜啦
細水長流係咁 唔好set啲不切實際既要求

後半part就人既問題 你要令佢覺得兩個人既將來好重要
要令佢會為兩個人既將來打點
當然同時間你都要一齊去打點 唔好話咩努力讀緊書呀點點點
你想佢會諗既野 你都要一齊諗

但係咁多年都冇慶祝喎

咪係囉 唔好話女仔啦 有時男仔都鐘意驚喜啦 失望得多真係唔係好事 想你上心少少 有為我諗下 做啲野姐

如果連頭一兩年都冇嘅話
識做今年就好慶祝啦 對方實好開心

話說我下年要internship
啲人話我讀個科oversea intern會好啲
已經有外國intern offer 但係就要同男朋友Long D半年

見到網上都話long D 10個有9個散
我已經成日因爲呢件事吾開心 喊
但係又吾想放棄offer
點算？

放心，你而家仲讀緊書，出左身你就好快飛左佢。
出到黎做野，真正大人既社會，見識到呢個花花世界。
俾你地過到離開中學呢關，都過唔到入社大呢關。
你男友個頭離變綠色既日子不遠

邊樣重要啲 諗清楚自己想點排

都有傾過好多次
佢都係無乜點變過
係想分手
但係佢份人都幾內向
係擔心佢會好唔開心 同穩唔到下個
先一直無分手

痴線

雖然好正確 但係可唔可以唔好忽略可以共同渡過難關既可能性

半年好快過，賭一鋪
賭嬴左，你地感情會邁進多步。
過唔到，你段感情半年都經唔起，你地感情根基穩極都有限

btw 最緊要你要開始左幾耐，岩岩一齊幾個月就算數，當冇發生過算。

佢永遠都係覺得兩個人一齊就夠
結唔結到婚將來點都唔係好重要
同樣依家我都無心機去為我地將來做啲乜

咁你想放手都唔係最近嘅事
如果我另一半有分手念頭講埋出口我會即走

可能性我只係見到會變綠

我只係如實咁講個方向出黎

渡咩過咩難咩關

條仔都唔覺得係個難關, 係個女既自己一個過之麻

對呀, 拍拖係一時happy
結婚先係多數女人所要既將來

如果你而家心態just for fun 咁繼續 hea 住先
但你咁快(或者拍親拖都一心諗將來既)
你絕對會飛而家條仔

差在時間問題

如果拍拖係為有伴 大把其他選擇
如果想認真過世嘅 兩個人方向根本唔同

咪岩 lor
俾個打擊佢
男人受過打擊先會成長
佢可能就係靠你呢野
發奮將來出人頭地

上左u之後識多左好多人
係多左人追
都真係有啲條件唔錯
但對男朋友係真係好鍾意
只係覺得佢不斷忽視同浪費緊我既心機
覺得越黎越心淡

我都係咁先由邊青做返正常人

點解要靠打擊人去令人發奮
明明可以一齊發奮
好過分

"係多左人追, 都真係有啲條件唔錯"
呢個就係第一關 come on james 果D

出到黎做野, 你會見到男人既真正魅力喺邊
投入做野既魄力, 指揮能力, 執行力
仲要生活品味, 點樣識享受生活........

呢D通通你個男友都會被比下去, 仲要大大力果隻

黎個五

離少D地 pls

人係咁 安於現狀
唔仆街唔識醒

8年喇.....真係攪得惦就唔駛上黎講
都識講兩個人既努力
我只係睇到得一個努力, 而家已經開始冇力

分囉 但係唔撚好講咩靠打擊成長 藉口咋
搵藉口既都係垃圾

又唔離地嘅
俾下正能量人 我諗野都好理想
不過有幾多時可以咁理想 諗到咁理個落差好大

想講唔係咩發奮呀盛
唔只男人, 人本性唔會無啦啦改
除非越到巨變

好彩仆完街識醒

我從來都唔中意俾幻想人
見到個事實係咁 咁就要講出黎
要尋求安慰唔該行埋一邊

上面 re 左

所以我覺得已經有分手諗頭 再落去都冇意思
諗返ex都幾慘 有次佢講手 我就頭也不回
佢斷斷續續都搵咗我成年 不過我仆街到冇理佢

好岩, 分手除非好和平
即係大家淡到水咁接近衰過普通朋友

如果係單方面, 最好都係斷 contact
掟煲唔掟蓋係最 on9

鐘意左個有女朋友既人 同左自己講做frd算 堅決唔做frd 但係有個女仔鐘意佢到出哂面(我冇同人講過我鐘意佢) 個男仔又好似好buy咁同個女仔都幾曖味咁 望住佢都唔知點好 可能自己bitchy啲就得 但係堅決唔做第三者

鐘意左個有女朋友既人 同左自己講做frd算 堅決唔做第三者 但係有個女仔鐘意佢到出哂面(我冇同人講過我鐘意佢) 個男仔又好似好buy咁同個女仔都幾曖味咁 望住佢都唔知點好 可能自己bitchy啲就得 但係堅決唔做第三者

"個男仔又好似好buy咁同個女仔都幾曖味咁"

見到呢句都知咩事

有啲咩唔係傾唔解決就話分手 咁若果我最後同你行到最後 又郁啲就講離婚？
既然你有咁嘅諗法又講埋出口 再行落去都無謂
可能會覺得我咁諗好on9 不過我對感情好認真
我揀得你就想認真行落去
如果你話大家有一方淡/唔鍾意對方 咁就唔同講法
可能因為俾exex傷得太深 識醒嗰次都係佢俾我仆街

我都唔知憎自己道德底線高 定係條仔冇道德 定個女仔黑人憎

講多幾句
絲打講到可憐佢, 其實都發展到幾可悲
成段情, 得返義, 無左情
唔離開佢都只係膽心佢

但如果因為個義將自己幸福俾個男人
我唔會俾咩 comment, go ahead
但問題係個男人又唔係對佢特別好
好緊條女既對佢好好, 只係對將來有D模糊都仲有得諗
我唔會清楚實質佢地係點, 都係絲打片面咁講

只會叫佢問心, 回憶下就黎八年入面
係苦多, 定係樂多
答案唔駛話我知, 你自己答你自己得喇

好簡單
如果你本性係 just for fun,
咁咪緊係去 chur 條仔

如果你正正經經想同一個人拍拖
呢D仔你執到都喊三聲

道乜鬼德呀, D咁離地咁空泛既字詞
人, 最緊要知自己想點唔想點, 想要需要D 咩, 唔想要D乜野